覺唔覺啲海外移民成日都代表香港

80 90年代移民啲大中華膠香港人
去到外國群埋啲唐人街、中國人
仲講緊五湖四海皆兄弟
完全冇感受到香港有咩變咗

成日都會出嚟代表香港人講嘢
其實自己就脫撚晒節
80 90年代多咩？大中華膠
叫民主回歸、去64
佢地仲成日話外國人唔識分香港人同Chinese
你老母你成條村成條街都大中華膠呀
你唔care自己身分覺得自己係中國人，唔代表依家係香港生活緊嘅香港人嘅想法
最近民調香港人認中國人低到3%呀
你成條唐人街有冇1%冇中國人認同感囉？

你地係外國繼續自稱中國人好啦
唔好代表香港人講話「香港人係中國人呀」
接受自己脫節，有返啲良知好冇？

果班垃圾根本係懦夫
自己家園比人入侵就逃去外國

真心完全係零團結，過到去埋堆一團和氣……完全無諗過要保留自己身為港人的傳承文化。明明所有人都係因為害怕共產黨而離開……去到外國接受自由0嘅同時，卻毫不爭氣 宣揚愛國紅色思想 同化做一個大中華膠 (曾在AU 4年)

老老柒柒
最嘔心嘅就係佢地係外國都要對住香港人指指點點
喂你地由離開香港一刻開始
歷史timeline已經停止咗
唔該唔好再用自己過時嗰套想法套入香港人身上

坦白講
係我地眼中你地只係班懦夫
唔敢面對現實嘅走狗

唔係想批評佢地啲咩
只係覺得佢地根本就脫節
根本佢地就仲差過香港啲廢中
香港啲廢中都識講香港廢青搞搞震
外國啲移民根本發生緊咩事都未知
佢地成日以為自己識講廣東話，屋企係香港人移民，自己就係香港人（或者係話，思想接近香港人）
但我識親嘅移民香港人都係好大中華膠，仲係用緊幾十年前嗰啲「五湖四海皆兄弟」嘅思想，佢地識鬼支那入侵咩，佢老豆老母移民嗰陣支那人都唔多個，佢地根本唔知香港近廿年，其實10年發生過咩事，點解香港人變到咁反中
同佢地講嘢真係同一個後生啲嘅廢中冇咩分別，一樣思想已經好唔同